遊學修其實係咪宣揚緊監獄文化

可以話我認真撚，
我知道同囚係講少年犯比人虐待
但遊學修之前著囚犯衫去謝票，又係戲院度屌人老母
比人覺得好似好疊馬 英雄主義囉
同埋d mk仔一定覺得套戲好撚有共鳴
Sorry for 1999

利申 個人觀感